其實寵物小精靈D能力吹到咁大點收科?

個個D能力都咁屈機
帝牙盧卡又吹到識控制時間咁
屌你係電影版咪又係比創世神撚狗咁撚
達克萊伊係電影可以一打二時間空間神獸
但係係電視版比小智做低左
都唔撚平衡

小精靈對戰 個訓練員叫隻小精靈避開就避到

對神獸喺咪叫佢避開就得

吹撚到身經百戰嘅比神
可以每到新地方都輸

忍蛙夠話千年一遇，羈絆能力天下無雙，超越mega進化啦
仲預言走向巔峰添

咪一樣輸比mega x噴

聖獸不嬲都係神
所以入面嘅唔會拜耶穌，只會拜Pokémon
但啲聖獸可以捉就有啲on9咁囉

x噴萬年一遇
自帶鎖血

神棍都好信

同少智1齊到達巔峰, 個預言係實現左架

輸左個冠軍之後入z神獸劇情, 臨尾兩件1齊吊係塔頂(物理登頂)